屌你老母csl上網慢到仆街，完約一定唔撚續

立此為證，屌你老母！